冇星星靚好多

Imagine the orchid fly freely

光

唔要抽氣扇 唔要絶後花

其實各有各理解啫 我覺得反而好啱香港 獨一無二 可一不可再 無人努力就維持唔到
我哋一齊加油令洋紫荊不淍謝咪得

我覺得洋紫荊好啱香港。
只能靠接枝傳播，表示唔係靠血統，肯服務香港嘅就係香港人。

不過講真抽氣扇又真係柒 真正洋紫荊都唔係咁嘅樣

必需用血統黎建立民族感

下？咁利君雅同天埼係咩黎㗎？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

我講緊以後

可以睇下呢個post

洋紫荊，世上除左香港，無其他有佢的蹤跡

吓，我以為係價值觀同文化喎

你想香港以後係一個用移民黎傳承嘅民族？ 走難王國

洋紫荊 同 紫荊花係兩樣野
由港英年代已經 稱洋紫荊為市花

美國同澳洲咪又係移民國家
價值觀同歸屬感真正define一個人係邊度

發現硬幣嗰洋紫荊先靚，有無巴打識整做旗

全部洋紫荊都係同一棵扦插出來

要用洋紫荊都畫返個好睇啲嘅先啦
用支治香港旗改少少根本就係要新香港同支治香港拉上關係
德國會唔會膠到納粹旗改少少做新德國旗？